周街都係戴手帶既人....香港人輸喺自己身上...

手帶出街死全家

唔係想攬炒咩？

拉